覺唔覺得酸菜魚呢d下欄野好掠水

貴得黎仲要係例牌咁上

乜L野酸菜仲好食過魚

成兩、三舊水竟然係想人去食d 下欄酸菜係咪弱智

湯底味道單調之餘，條魚d肉又腥

仲要比得幾片肉，根本食唔飽。

係咪中國化得太勁，宜家d 人開始吹奏酸菜魚

依家大陸飲食簡單化
三個字講晒
「酸」「辣」「臭」

色 香 味
都係三隻字

好耐之前親戚帶過我食 係酸菜魚 水煮魚咁輪住食
味道都ok 但唔值幾百蚊囉

屌你正啦喂

真係唔知點解咁貴，其實主要都係食個湯底。
但食個湯底咪即係等於一般米線鋪有個好正嘅酸辣湯底咁，都唔會賣咁貴啦。
而且啲幾十蚊至100嘅酸菜魚，都係啲最平貴嘅魚，得幾塊魚片，唔知點解值咁貴。再貴價嘅無食過唔知。

貴唔係問題
得幾塊魚先係問題

都係果句
支那污染大犀利
唔用重味
啲人已經分辨唔到味道
所以點解下下都要辣椒粉花椒粉

我覺得米線d湯底味道層次豐富過酸菜魚好多

唔講以為係即場撈條石斑上黎煮

清蒸仲呃錢

淡水魚=垃圾

清蒸d肉多好多，魚都靚d

試下搵東星斑整 成件事就會昇華哂

今期好興酸菜魚咩？
點解最近咁多人講

港版應該唔好用草魚 換脆肉鯇

如果有白滑後生靚腳我ok

份量少先係問題

市場定位

你咁講,其實出街食都掠水架啦
酸菜魚自己整好食好多,買條好少少既魚返去自己整
基本上出街食海鮮類既就掠你水

咁都有分平貴海鮮
而家講緊酸菜魚果條魚都係cheap野
但價錢隨時貴過清蒸靚魚

cheap魚都唔比夠一條，寫例牌個下先躁

哂咗條魚

小煮牛都係 份量好少得麻辣

你理撚得人地,人地鐘意食又俾人掠得起大把錢

證明你唔識食